想買iphone 5

想買返部黑色 iphone5過下手癮，有冇巴打有好介紹

冇

se 想整部5仔黎玩下咋 因為太靚仔

SE同5 外型有咩分別 認真一問

Home鍵好似

同問

用黑色5仔覆緊你

黑色同太空灰咪分別囉

以前有部黑色，真係好靚。不過花晒